今日唔該 你地班廢青 撕晒連農牆 D紙佢

剩係要 D人一出火車站就見到 葉虎 2隻大字
佢係元朗 保家衛國 既事跡
點可以冇人知?